升完就辭職，係咪唔升好過升？

是咁的，我上司今日問我升唔升team leader，但我原本打算下個月辭職。 佢升唔升我都應該會辭，因為太辛苦。
問題係呢頭升完，下個月就辭，係咪話唔升好過升？
但如果升左，下份就可能叫價高啲，但hr都會奇怪升完一個月無做要解釋。 巴絲們點揀？

升
唔升

公司同你有親？

升左先

無，但上司對我好的

升完一個就辭，對hr會唔會有差印象，弄巧反拙

要差升唔升都覺得你差。
如果因為咁就唔請你，咁既公司咪唔好做

升左你之後搵既工差好遠

升啦白痴
你份履歷淨係需要寫最後職位
諗下都知著數好多

升完覺得handle唔到唔啱做 走 完美
又或者 有人出高人工 走 完美

老闆都升

老閪都升

升啦

有啲公司係升咗之後三個月唔畀走

個個你老襟？

老闆升做大老闆

其實只係考慮咁樣會唔會重衰姐，因為果行細，而且下份工怕見工印象差

好有道理，提醒左我

有啲好似要寫埋時間，如咩時間任咩職做啲咩咁

唔會覺得升完就走無責任感咩

人生閲歴少呀，果行又細，怕得罪人，所以上來求教

果行細 呢句成日聽
其實廢廢地 唔好俾人兇到
你又唔係咩大佬

要升，辛苦多幾個月，過完年再加人工+bouns先走

只係年尾就係打大佬，高峰期，好L辛苦

屎坑關刀

咩事？

唔辛苦都辛苦左咁耐啦 點解唔捱多陣 拎埋個title搵下份呢 唔升下份又由呢個位再草過

多餘
今日好姐 下次又唔係咁講

係咪即係，升就最好頂多陣，唔想頂不如唔好升？ 因為真係做到身體都差，好驚

其實大半年前都做緊leader 嘢，而家只係比番名份我，但我明白人地唔會知

Hr jumpy過黎啦on9,見工交到戲咪得囉

Feel到樓主個心偏向升職 公司對員工好呢樣野真係幾吸引

令人困惑

成日話自己嗰行細。。。但其實真係無人會識你，除非做到好高級。。。

過埋年尾拎埋bonus 先走囉

我公司有潛規則升職要留一年

點樣唔比，有手有腳

依家升你
有事個陣都可以第一個炒你

其實，如果你話唔升，公司就會疑惑你做咩唔升，（除左你無大志之外就係想走）然後明明你未辭職都當左你遞左信咁辦。
會好難受。

hr實問你點解升咗一個月就走，兜到咪得囉

升咗有頭銜

梗係升
title高咗叫價都好啲

點潛法？

你升都係拎返你本身應有嘅title啫
你唔升
遲啲都可能升第二個/外面請個人返黎坐呢個位
無謂益人
自己要咗先
我嗰行都細細地
不過都大把人一升完職就走

一定升左先 不過唔好即刻走 起碼做多幾個月

各位巴打都有道理，多謝大家

我覺得升完半年走就差唔多

升完走，見工果陣人地唔會當你無呢個頭銜咩

都仲有唔同公司俾你跳槽
細極有個譜啦

咪同人講之前一直都做緊呢個title 要做既野